{"id":1057,"date":"2017-12-21T03:47:45","date_gmt":"2017-12-21T03:47:45","guid":{"rendered":"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/?post_type=product&#038;p=1057"},"modified":"2017-12-21T03:48:15","modified_gmt":"2017-12-21T03:48:15","slug":"macbook-pro-retina-13-inch-2014","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/san-pham\/macbook-pro-retina-13-inch-2014\/","title":{"rendered":"Macbook Pro Retina 13 inch 2014"},"content":{"rendered":"<p>So v\u1edbi c\u00e1c m\u00e1y\u00a0<strong>Macbook Retina 13 inch c\u0169<\/strong>\u00a0t\u1ee9ng s\u1ea3n xu\u1ea5t\u00a0c\u1ee7a Apple, Macbook Retina 13 inch Mid 2015 MF840 m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1eadp nh\u1eadt nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i nh\u01b0 vi x\u1eed l\u00fd Intel Core i5 v\u00e0 i7 th\u1ebf h\u1ec7 5 (Broadwell),\u00a0v\u1edbi hi\u1ec7u n\u0103ng x\u1eed l\u00fd v\u00e0 \u0111\u1ed3 h\u1ecda t\u00edch h\u1ee3p Iris Graphics 6100 cao h\u01a1n. Ngo\u00e0i ra, chi\u1ebfc laptop n\u00e0y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi l\u1edbp v\u1ecf nh\u00f4m nguy\u00ean kh\u1ed1i unibody ki\u1ec3u d\u00e1ng si\u00eau m\u1ecfng v\u00e0 t\u00ednh di d\u1ed9ng cao.\u00a0C\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng qu\u1ea3n l\u00fd \u0111i\u1ec7n n\u0103ng t\u1ed1i \u01b0u v\u00e0 pin lithium polymer t\u00edch h\u1ee3p mang \u0111\u1ebfn cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng kh\u1ea3 n\u0103ng\u00a0duy\u1ec7t web li\u00ean t\u1ee5c \u0111\u1ebfn h\u01a1n 10 gi\u1edd.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2><strong>T\u00cdNH N\u0102NG\u00a0N\u1ed4I B\u1eacT<\/strong><\/h2>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><em><strong>Thi\u1ebft k\u1ebf\u00a0<\/strong><\/em><em><strong>c\u01a1 b\u1ea3n<\/strong><\/em><\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-597 size-full\" src=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023.jpg\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" srcset=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023.jpg 700w, http:\/\/macone.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Macbook-Retina-13-inch-Mid-2015-MF840-cu-gia-tot-1-300x193.jpg 300w\" alt=\"b\u00e1n Macbook Retina 13 inch c\u0169 MF840 gi\u00e1 r\u1ebb\" width=\"700\" height=\"450\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf b\u00ean ngo\u00e0i c\u1ee7a\u00a0<strong>MacBook Retina 13 inch MF840\u00a0<\/strong>v\u1eabn theo h\u01b0\u1edbng truy\u1ec1n th\u1ed1ng c\u1ee7a Apple v\u00e0\u00a0kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ebfu s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i. M\u00e1y ch\u1ec9 m\u1ecfng 1.8 cm v\u00e0 tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng r\u1ea5t nh\u1eb9 1.57 kg, tuy m\u1ecfng nh\u01b0ng\u00a0ch\u1eafn ch\u1eafn v\u00e0 thu\u1eadn ti\u1ec7n khi di chuy\u1ec3n.<\/p>\n<p>M\u00e0n h\u00ecnh m\u00e1y c\u0169ng trang b\u1ecb \u0111\u00e8n LED n\u1ec1n ph\u00e1t s\u00e1ng nh\u01b0 tr\u00ean b\u00e0n ph\u00edm gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u00e1c d\u00f2ng m\u00e1y\u00a0<em>Macbook Pro c\u0169 ch\u00ednh h\u00e3ng<\/em>\u00a0c\u1ee7a Apple, gi\u00fap t\u0103ng \u0111\u1ed9 ch\u00ednh x\u00e1c khi d\u00f9ng b\u00e0n ph\u00edm nh\u1ea5t l\u00e0 v\u00e0o ban \u0111\u00eam. logo Apple ph\u00e1t s\u00e1ng m\u1eb7t tr\u00ean m\u00e1y t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u00e0 \u0111\u1ea7y sang tr\u1ecdng khi k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng v\u1ecf m\u00e0u b\u1ea1c qu\u00fd ph\u00e1i, h\u1ea5p d\u1eabn m\u1ecdi \u00e1nh nh\u00ecn.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong><em>M\u00e0n h\u00ecnh Retina 13.3 inch \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng<\/em><\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-593 size-full\" src=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-1.jpg\" sizes=\"(max-width: 674px) 100vw, 674px\" srcset=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-1.jpg 674w, http:\/\/macone.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Macbook-Retina-13-inch-Mid-2015-MF840-cu-gia-re-nhat-300x188.jpg 300w\" alt=\"b\u00e1n Macbook Retina 13 inch c\u0169 MF840 gi\u00e1 r\u1ebb ch\u00ednh h\u00e3ng\" width=\"674\" height=\"422\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Retina t\u1eeb l\u00e2u l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a chu\u1ea9n m\u00e0n h\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c Apple \u0111\u1eb7t ra cho nh\u1eefng thi\u1ebft b\u1ecb v\u1edbi \u0111\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i c\u1ef1c k\u1ef3 cao, \u00a0\u0111\u1ebfn m\u1ee9c\u00a0m\u1eaft ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng nh\u00ecn\u00a0v\u00e0o c\u0169ng kh\u00f4ng th\u1ec3 ph\u00e2n bi\u1ec7t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m \u1ea3nh nh\u1ecf tr\u00ean \u0111\u00f3. V\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh IPS 13,3\u2033 \u0111\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i 2560\u00d71600 c\u00f9ng 5 tri\u1ec7u \u0111i\u1ec3m \u1ea3nh tr\u00ean MacBook Retina 13 inch MF840 s\u1ebd \u0111em \u0111\u1ebfn cho b\u1ea1n c\u00e1c\u00a0tr\u1ea3i nghi\u1ec7m h\u00ecnh \u1ea3nh v\u00f4 c\u00f9ng \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 cu\u1ed1n h\u00fat . Ngo\u00e0i ra, m\u00e0n h\u00ecnh c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m gi\u1ea3m c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 s\u00e1ng\u00a0tr\u00e1nh t\u00ecnh tr\u1ea1ng m\u1ecfi m\u1eaft nh\u01b0ng l\u1ea1i v\u1eabn duy tr\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00e0u s\u1eafc ch\u00ednh x\u00e1c c\u00f9ng ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao. \u0110\u1ed9 t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n cao c\u1ee7a m\u00e1y khi\u1ebfn\u00a0t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi h\u00ecnh \u1ea3nh hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh tr\u1edf n\u00ean t\u1ef1 nhi\u00ean\u00a0v\u00e0 s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng. C\u00f4ng ngh\u1ec7 IPS cung c\u1ea5p cho b\u1ea1n m\u1ed9t g\u00f3c nh\u00ecn 178 \u0111\u1ed9, v\u00ec v\u1eady b\u1ea1n s\u1ebd kh\u00f4ng c\u1ea3m th\u1ea5y s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t \u1edf b\u1ea5t k\u00ec g\u00f3c \u0111\u1ed9 n\u00e0o.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><em><strong>K\u1ebft n\u1ed1i Wi-Fi 802.11ac<\/strong><\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-591 size-full\" src=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-2.jpg\" sizes=\"(max-width: 967px) 100vw, 967px\" srcset=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-2.jpg 967w, http:\/\/macone.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Macbook-Retina-13-inch-Mid-2015-MF840-cu-chinh-hang-300x180.jpg 300w, http:\/\/macone.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Macbook-Retina-13-inch-Mid-2015-MF840-cu-chinh-hang-768x461.jpg 768w\" alt=\"b\u00e1n Macbook Retina 13 inch c\u0169 MF840 gi\u00e1 r\u1ebb nh\u1ea5t\" width=\"967\" height=\"580\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Macbook Retina 13 inch MF840<\/strong>\u00a0trang b\u1ecb Wi-Fi 802.11ac v\u00e0 Bluetooth 4.0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 kh\u00f4ng d\u00e2y. Nh\u1edd c\u00e1c ph\u1ea7n m\u1ec1m nh\u01b0 AirPlay v\u00e0 Apple TV, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 k\u1ebft n\u1ed1i kh\u00f4ng d\u00e2y \u0111\u1ec3 ch\u01a1i video ho\u1eb7c xem \u1ea3nh, th\u01b0\u1edfng th\u1ee9c \u00e2m nh\u1ea1c t\u1eeb chi\u1ebfc Macbook Retina c\u1ee7a b\u1ea1n b\u1eb1ng TV m\u1ed9t c\u00e1ch \u0111\u01a1n gi\u1ea3n. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t h\u01a1n, m\u1ed9t khi k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi m\u1ed9t tr\u1ea1m g\u1ed1c\u00a0802.11ac Wi-Fi nh\u01b0 AirPort Extreme ho\u1eb7c AirPort Time Capsule, hi\u1ec7u su\u1ea5t kh\u00f4ng<\/p>\n<p>V\u1edbi AirPlay v\u00e0 Apple TV, khi kh\u00f4ng d\u00e2y b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 ch\u01a1i video, th\u1ec3 hi\u1ec7n h\u00ecnh \u1ea3nh v\u00e0 th\u01b0\u1edfng th\u1ee9c \u00e2m nh\u1ea1c t\u1eeb MacBook Pro c\u1ee7a b\u1ea1n tr\u00ean TV m\u00e0n h\u00ecnh r\u1ed9ng c\u1ee7a b\u1ea1n. V\u00e0 khi MacBook Pro c\u1ee7a b\u1ea1n k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi m\u1ed9t tr\u1ea1m g\u1ed1c 802.11ac Wi-Fi, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 AirPort Extreme ho\u1eb7c AirPort Time Capsule, hi\u1ec7u su\u1ea5t kh\u00f4ng d\u00e2y c\u1ee7a b\u1ea1n s\u1ebd nhanh h\u01a1n \u0111\u1ebfn ba l\u1ea7n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><em><strong>\u00c2m thanh v\u00e0 hi\u1ec3n th\u1ecb<\/strong><\/em><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-596 size-full\" src=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-3.jpg\" sizes=\"(max-width: 710px) 100vw, 710px\" srcset=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-3.jpg 710w, http:\/\/macone.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Macbook-Retina-13-inch-Mid-2015-MF840-cu-uy-tin-gia-re-300x165.jpg 300w\" alt=\"b\u00e1n Macbook Retina 13 inch c\u0169 MF840 tin c\u1eady \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i\" width=\"710\" height=\"390\" \/><\/p>\n<p>D\u00f9 c\u00f3\u00a0thi\u1ebft k\u1ebf m\u1ecfng v\u00e0 nh\u1eb9, loa ngo\u00e0i \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00edch h\u1ee3p kh\u00e1 t\u1ed1t v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng\u00a0c\u00e2n b\u1eb1ng t\u1ed1i \u01b0u v\u00e0 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng bi\u1ec3u c\u1ea3m tuy\u1ec7t v\u1eddi. N\u1ebfu b\u1ea1n s\u1eed d\u1ee5ng m\u1ed9t cu\u1ed9c g\u1ecdi FaceTime, c\u00e1c mics s\u1ebd h\u1ed7 tr\u1ee3 hi\u1ec7u \u1ee9ng\u00a0gi\u1ea3m ti\u1ebfng \u1ed3n t\u1eeb ph\u00eda sau m\u00e1y t\u00ednh x\u00e1ch tay. Tuy\u1ec7t v\u1eddi h\u01a1n,\u00a0khi b\u1ea1n s\u1eed d\u1ee5ng Dictation s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t ch\u00f9m \u00e2m thanh th\u00edch \u1ee9ng v\u00e0 th\u00f4ng minh \u0111\u1ec3 ph\u00e1t hi\u1ec7n gi\u1ecdng n\u00f3i c\u1ee7a b\u1ea1n thay v\u00ec nh\u1eefng ti\u1ebfng \u1ed3n \u00e0o xung quanh b\u1ea1n.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3><strong><em>Retina -Ready<\/em><\/strong><\/h3>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-595 size-full\" src=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-4.jpg\" sizes=\"(max-width: 500px) 100vw, 500px\" srcset=\"http:\/\/laptop.khowebseotop.vn\/wp-content\/uploads\/2017\/12\/macbook-pro-retina-13-inch-2015-like-new-1023-4.jpg 500w, http:\/\/macone.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/07\/Macbook-Retina-13-inch-Mid-2015-MF840-cu-o-Ha-Noi-300x226.jpg 300w\" alt=\"b\u00e1n Macbook Retina 13 inch c\u0169 MF840 gi\u00e1 r\u1ebb \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i\" width=\"500\" height=\"376\" \/><\/p>\n<p>Apple \u0111\u00e3 t\u1eadn d\u1ee5ng l\u1ee3i th\u1ebf c\u1ee7a m\u00e0n h\u00ecnh Retina \u0111\u1ec3 c\u1eadp nh\u1eadt c\u00e1c \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a h\u1ecd m\u1ed9t c\u00e1ch \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng nh\u1ea5t\u00a0v\u00e0 v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i h\u01a1n h\u1eb3n so v\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng\u00a0<em><a href=\"http:\/\/macone.vn\/danh-muc\/macbook-retina-13\/\">Macbook Retina 13 inch c\u0169<\/a><\/em>\u00a0. Mac OS X \u1ee9ng d\u1ee5ng nh\u01b0 Safari, Mail , iCal , Address Book v\u00e0 iPhoto , iMovie , iTunes, Aperture v\u00e0 Final Cut Pro \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed1i \u01b0u h\u00f3a.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<div class=\"thongso short_desc full\">\n<ul>\n<li>Ph\u1ee5 ki\u1ec7n:\u00a0Theo m\u00e1y c\u00f3 s\u1ea1c zin 60W<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div class=\"thongso short_desc full\">\n<ul>\n<li>B\u1ea3o h\u00e0nh:\u00a0B\u1ea3o h\u00e0nh to\u00e0n b\u1ed9 m\u00e1y: 12 th\u00e1ng<br \/>\nXem chi ti\u1ebft t\u1ea1i m\u1ee5c B\u1ea2O H\u00c0NH<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n<div class=\"thongso short_desc full\">\n<ul>\n<li>Th\u00f4ng s\u1ed1 t\u00f3m t\u1eaft:<\/li>\n<\/ul>\n<div>\n<p>CPU: Intel, Core i5 Broadwell, 5257U, 2.70 GHz<br \/>\nRAM: DDR3L(On board), 8 GB, 1866 MHz<br \/>\n\u0110\u0129a c\u1ee9ng: SSD, 256 GB<br \/>\n\u0110\u1ed3 h\u1ecda: Intel Iris Graphics 6100<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1058,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[134],"product_tag":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1057"}],"collection":[{"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1057"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1058"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1057"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1057"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/laptop.webtudong8giay.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1057"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}